Title: Ã€ propos

----

Layout: [{"attrs":{"layout":"duo","width":100,"widthmode":"mono","leftcolumnwidth":50,"gutter":0,"sololeftcolumnwidth":50,"solorightcolumnwidth":50,"marginmode":"duo","verticalpadding":2,"horizontalpadding":2,"leftverticalpadding":5,"rightverticalpadding":2,"lefthorizontalpadding":3,"righthorizontalpadding":8,"colormode":"mono","backgroundcolor":"#F2F2F2","textcolor":"","leftbackgroundcolor":"#FFFFFF","rightbackgroundcolor":"#FFFFFF","lefttextcolor":"","righttextcolor":"","positionmode":"mono","globalposition":"center","leftposition":"center","rightposition":"center","space":0},"columns":[{"blocks":[{"content":{"text":"#Pr\u00e9sentation\nNous avons cr\u00e9e un lieu de vie et de culture ouvert \u00e0 tous dans le 20\u00e8me arrondissement de Paris cr\u00e9\u00e9 par deux habitantes du quartier. Venez nous rencontrer !\n\nNous d\u00e9fendons l\u2019artisanat et la cr\u00e9ation locale. Le but du lieu est de mettre lumie\u0300re les artisans proches de nous, en diffusant leur travail et savoir-faire, en leur permettant de vivre de leurs cr\u00e9ations. \nNos diff\u00e9rents \u00e9v\u00e8nements ont pour vocation d\u2019activer l\u2019e\u0301cosyste\u0300me local et de f\u00e9d\u00e9rer autour de la curiosite\u0301 et du partage.","blockwidth":100,"position":"center","marginmode":"margin","margintop":0,"marginbottom":0,"marginleft":0,"marginright":0},"id":"ff5a2ac4-13f5-464b-a808-95abdfa632b7","isHidden":false,"type":"markdown"}],"id":"78fcf491-bf78-4c2f-b4cc-6f063f26f8a6","width":"1\/2"},{"blocks":[{"content":{"image":["team.jpg"],"alt":"","blockwidth":100,"marginmode":"margin","margintop":0,"marginbottom":0,"marginleft":0,"marginright":0},"id":"a0a07a9a-0e9e-4a7c-ac93-d10616ca8fe5","isHidden":false,"type":"image"}],"id":"64a9caf1-4ed9-40b0-a7b6-e823fb6d2c7a","width":"1\/2"}],"id":"67b21e95-b3e9-44e4-b2ea-6800106e7de7"},{"attrs":{"layout":"duo","width":100,"widthmode":"mono","leftcolumnwidth":50,"gutter":0,"sololeftcolumnwidth":50,"solorightcolumnwidth":50,"marginmode":"duo","verticalpadding":2,"horizontalpadding":2,"leftverticalpadding":2,"rightverticalpadding":8,"lefthorizontalpadding":6,"righthorizontalpadding":5,"colormode":"duo","backgroundcolor":"#FFFFFF","textcolor":"","leftbackgroundcolor":"#528C70","rightbackgroundcolor":"#FFFFFF","lefttextcolor":"","righttextcolor":"","positionmode":"mono","globalposition":"center","leftposition":"center","rightposition":"center","space":0},"columns":[{"blocks":[{"content":{"image":["banane.jpg"],"alt":"","blockwidth":100,"marginmode":"margin","margintop":0,"marginbottom":0,"marginleft":0,"marginright":0},"id":"ce59df2e-2cea-487d-b74f-8dbc2e52b612","isHidden":false,"type":"image"}],"id":"2b1562ba-002a-4451-b5f5-700f5fd19d45","width":"1\/2"},{"blocks":[{"content":{"text":"#Les expo-ventes\nChaque trimestre, retrouvez une selection d\u2019artisans expos\u00e9s et des cr\u00e9ations originales disponible \u00e0 la vente en circuit-court.\nCes expositions s\u2019accompagnent d\u2019un programme de d\u00e9monstrations, d\u2019initiations, et d\u2019autres \u00e9v\u00e8nements ponctuels.\nRetrouvez tout le programme ici","blockwidth":100,"position":"center","marginmode":"margin","margintop":0,"marginbottom":0,"marginleft":0,"marginright":0},"id":"50992b85-2178-4c32-a36c-10d823488720","isHidden":false,"type":"markdown"}],"id":"61f7de45-a24b-4413-a95c-9bb93ec1f616","width":"1\/2"}],"id":"10427b85-f357-4375-a66b-e36446b6695e"},{"attrs":{"layout":"duo","width":100,"widthmode":"mono","leftcolumnwidth":50,"gutter":0,"sololeftcolumnwidth":50,"solorightcolumnwidth":50,"marginmode":"duo","verticalpadding":2,"horizontalpadding":2,"leftverticalpadding":2,"rightverticalpadding":8,"lefthorizontalpadding":6,"righthorizontalpadding":5,"colormode":"duo","backgroundcolor":"#FFFFFF","textcolor":"","leftbackgroundcolor":"#DCB89F","rightbackgroundcolor":"#FFFFFF","lefttextcolor":"","righttextcolor":"","positionmode":"mono","globalposition":"center","leftposition":"center","rightposition":"center","space":0},"columns":[{"blocks":[{"content":{"image":["tools.jpg"],"alt":"","blockwidth":100,"marginmode":"margin","margintop":0,"marginbottom":0,"marginleft":0,"marginright":0},"id":"f53a8fb8-9e4e-4533-a31b-c46f3c8477cc","isHidden":false,"type":"image"}],"id":"12e96b1f-5cfa-46a3-9e3e-95272ec21c61","width":"1\/2"},{"blocks":[{"content":{"text":"#Les expo-ventes\nChaque trimestre, retrouvez une selection d\u2019artisans expos\u00e9s et des cr\u00e9ations originales disponible \u00e0 la vente en circuit-court.\nCes expositions s\u2019accompagnent d\u2019un programme de d\u00e9monstrations, d\u2019initiations, et d\u2019autres \u00e9v\u00e8nements ponctuels.\nRetrouvez tout le programme ici","blockwidth":100,"position":"center","marginmode":"margin","margintop":0,"marginbottom":0,"marginleft":0,"marginright":0},"id":"b8079888-bf72-422b-9a1d-5be709b9e99d","isHidden":false,"type":"markdown"}],"id":"ef671b81-f8ff-4362-9284-0fb6a816c827","width":"1\/2"}],"id":"932d0e08-e250-4e32-b5a6-8a47c8cc38d5"}]